浸大即時

#新聞 #RTHK

浸大呼籲教職員盡快離開校園

推

落地

tui

又準備屠城？

屌

學校廢撚到呢屌你老母

下？

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

學生呢，你班教育敗類，自己走佬唔理班學生，枉為人師

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

趁而家仲有時間, 浸大的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔駛守, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 黑警入來又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

be water

浸大不宜死守，太多出入口，又俾馬路隔開晒，隔離又有軍營
宿舍嘅人帶走晒重要野返屋企，留低個空城俾警甴就好啦

17:20 #浸大 4豬 2衝 防暴落地

Push 浸大要人

pish

又話無意進入大學
DLLM